【坦承面對自己】賭左幾多年，輸幾多，咩心情？

賭左應該 13 年
每年平均輸1萬到
即係輸左 13 萬
心情呢13年見證賭仔百態
唔好講啲錢贏定輸
賭仔心態已經輸晒

年資：13年
正負：-13萬
心情：當交學費

1年
輸左900k (800k街數）
係後悔既 想回本

賭到差街數……

四年間o係澳門賭場冇左五十萬

後悔都冇用

一年輸一萬咪算好囉
一個月一千都無
當娛樂費囉

9年
有贏有輸
前後 負50k

其實我只玩小注

巴打你玩咩玩到咁大